[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (66) 許願成功！上師姐新綜藝節目Idol League！

FIND Y음UR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

TREASURE - ‘음 (MMM)’ M/V

作曲家Asahi第一首官方發佈作品 오렌지 (Orange)

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/分隊音樂作品（官方發佈）
YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TR12代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TR12代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TR12代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TR12代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TR12代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TR12代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TR12代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TR12代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TR12代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TR12代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TR12代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TR12代表角色：PODONG

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

3第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

[TREASURE STUDIO] EP 11 - 트레저 캐릭터 최초 공개 TREASURE'S VERY OWN CHARACTERS!

[TREASURE STUDIO] EP12 - 트레저 캐릭터 이제 이렇게 불러 주세요! IT'S OFFICIAL– WE HAVE NAMES NOW!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

사랑해❤️로 가득찬 트레저의 훈훈(?)한 인터뷰 감옥 탈출기💎 | Treasure_사랑해(I LOVE YOU) | 인터뷰감옥 | Prison Interview

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

🗳MCOUNTDOWN PRE-VOTING

TREASURE’S CURRENT RANKINGS

#1 WHOSFAN
🔗

#1 MWAVE
🔗

#2 MNET JP
🔗

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote][/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願
你知道嗎？
心存正念便可得到心中所想
唆擺他人搶小卡會落恐怖地獄

抱住好橙嘅心情正皮一樓
每日投MAMA 投Idol Champ
投Choaedol刷MMM MV
投Rookie Of The Year
然後一到黃昏傍晚深夜就用任何音樂app單曲循環Orange

懸紅通緝圖中日本籍猥瑣男子

帶榮b留名 下個星期拎ROTY

Soulmate LM

求中奎榮鯊焄

新po 咁快就有負皮

請正皮或負皮此po或任何一層去認同Treasure實力感激你留意Treasure
亦為你因為要留意Treasure
而減少咗你花時間留意自己本命團
表達悲痛之情
精神勝利法

樓主勁陰毒落咒嘅
求牛鯊同斗魚焄尹

牙典是無辜的

尹少lm

係庇佑大家

嗚啦啦主人lm小心惡犬

帶牛b lm

崔崔話想紋身

佢咁cute 咁講
完全諗唔到佢想紋咩

MMM~崔崔嚟喇

Mama好cute

唔知佢會紋啲咩呢

仲有兩隻未拎
畀我中崔崔大卡
中唔到就畀斗奎鯊我，朕要拎去換曬崔崔

我覺得我個仔紋會好型

大啲先喇⋯YG 有紋身就梗㗎喇

求鯊潭
芳典入哂樓豬袋

梗唔係依家啦 想俾人鬧死咩

點解最近收咁多負皮

都係希望紋完唔好收收埋埋 要開心share

會比mk更上一層樓

嗌下嗌下變咗真係mk仔

唔洗對唔住啦 你唔小心啫

又錫紙燙又紋身

洗下大家腦先 我個仔係個細膽喊包黎 一啲都唔mk

許願池又靈

一負皮一g持牙集氣橫掃新人獎

中晒mk 仔啲特質

Cow B lm

咦咁快又有負皮 hello

牛B:好走唔送
唔想俾太多attention 啲haters
想focus番今晚fan sign有啲咩內容

俗語都有云 上連登 勿認真啦

笑死俾最尾句多謝嚇親

好似有人keep住淨係負皮我咋喎
係咪俾我講中咗你哋？同意請負皮

負皮=支持Treasure

牛b勁cute

即刻無人負

你嚇親人哋喇

人人有份永不落空

對唔住囉

典仔攞咗阿鯊頂帽嚟戴
感覺好新鮮
唔知有冇怪味呢

頂你係咪頭油味

原味帽

日本架仔原味

牙鯊最鍾意送原味嘢

原味tee

正

貓味tee

諗起佢跳完舞多汗到

我都係

濕到洗完頭咁

我每講一句就keep住有人負我皮 定係佢唔鐘意二哥呀？

Me2 屌叫你地咪咁留意姐 走開啦

喺我度

頂

因為我哋呢度無唯飯

冇潭仔份

唯飯真係咪撚入黎

下 肌肉man都唔鐘意

條友keep住緊我皮喎

條友：

可能我講嘢太串佢玻璃心咗不過即係證明我講嘅嘢係啱啦

佢岩岩都負皮咗我點解可以咁得閒 我都冇佢追live追得咁勁

想睇prank你

鄧佢覺得攰

我都想知

前面定後面

我條條都負皮⋯
連崔崔留名都負皮

Btw明明全球tme都睇到係你地班仁嬸一聽到三角形就望咗落去

走未呀負皮狗

後面啦緊係

講還講

頂你俾佢嚇親

唔關我事㗎 我一向都係focus緊手勢

Saved

我地係清泉

佢應該每碌一下都要負皮條氣唔順又唔敢出聲驚俾人圍屌 好橙

係囉 手勢咋嘛

啲專輯希望再快手少少

我都唔知點解會諗到下面

btw會唔會取消面交

仲要唔止一個咁多人咁得閒嘅咩⋯Twitter 要人呀，聽講之鋒聽日上庭判刑

嚇L死

嚇撚死

點解

救命垃圾第四波

武肺又爆

唔好啦速遞又要等

仆佢個街武肺，確診有5千蚊喎

負皮機器

啲唔戴罩廢老即刻更加理直氣壯
：驚死呀？中咗仲好 有五千蚊 阿叔未撚驚過

對唔住各位嬸嬸 po張鯊鯊出黎養下眼

香港人驚窮多過驚死

原諒你

有個咁cute嘅細佬 我都會日日想撚下佢

窮係慘過死

係呀5千蚊好快洗曬

：即刻去叫雞先 又有得爽又有錢拎

屌你老母垃圾正苦
負皮師咪繼續 你負我呢句即係認你係藍絲

無限中蕉係咪可以狂拎5千蚊

做佢家姐真係日日都喺幸福死同激死之間徘徊

但係有哭哭蒸魚睇

崔崔個雙下巴

如果係佢激嬲我 佢哭哭我會笑鳩佢

我都會但轉個頭會買嘢氹翻佢

笑到勁興奮

Twt blueroom 我話我嘅興趣就係每日撚你

high咗

屌你哋唔好扮啦 平時明明講開嗰啲

講啲咩

咁得閒不如幫自己嗰團刷下mv

嘩我呢個有5個負皮

碌落啲有牙鯊養眼圖

兩樣我都okay

好得意呀

收到樓主

勁cute

好呀但係之後無得再撚你

雀雀塊面啲肉真係好q 唔好减肥呀唔該

蒸魚啲膚色深人一截

小白鼠先生係我最佩服嘅文宣
佢啲圖update 得嚟又靚
仲要講到曬所有information 喎⋯超勁
大學拍佢做asm 一定好舒服

典光火碩

又幾啱喎

HiKun勁嘆咁多妹仔服侍

個個tme 畫佢個膚色都係深人一截

呢個名有無擺落cp list度

變咗我係佢隻兵

笑死 嘈住奎仔訓教

三角

Noona

係呀，佢依家咁啱啱好
啱好腫到真真咁就得㗎啦

佢畫馬屎發火強迫症+潔癖既男人

依張奎b冇得輸

樓上奎b黎？最嘈係佢竟然叫人收聲

兵潭

真係好鍾意佢

今日呢個站姐著咗囉
太空衫戴帽，好少見佢咁火滾

收到

三角係本po禁語

想叫真真幫我執房

咁佢確實係深一度

十二角

送埋我張入坑gif圖 幻想中嘅高冷oppa原來係毒撚bb

明明染咗highlight 咁好睇都要遮住 抵鬧嘅

其實係都唔好睇

挑染真係好好睇想dum咗佢頂帽...

唔準你話真真腫

最近做咗護赫手！
又畀你隻盲撚欣賞下佢先

朴蒸魚家姐(浜田俊奎)

比我自己迷到嘅瞬間

佢間房真係乾淨到傻

一人一間房，隔音應該唔差嘅

因為嘈住佢訓教

好喇，壯⋯會唔會好啲

比七間公司星探搵嘅男人

永遠做緊兵嘅潭仔

唉，我想佢幫我執Note 呀，次次溫完書好似打仗咁

人家要瞓教呀

對齊曬啲角度 勁癲

呢張真係gif神級 到而家每次睇返boy mv都會俾佢靚仔到

因為戴帽真係唔襯又唔show個頭出嚟俾人睇 明明咁靚

有聲

好囉

睇你諗咩姐

係之前都唔覺得佢特別靚仔 自從mv呢一幕之後

Mean到

應該咁講，十二隻出道到依家，第一次鬧YG
仲要係崔崔造型

我都覺唔襯太空衫

我次次都想鬧㗎

以前孖鋪個陣就爭啲

有冇六角

屌你有聲

魚仔個鬧鐘係用黎叫醒我去叫醒佢

啲衫嘅顏色仲要排好晒

你咪又係用腳叫

我想睇佢地著之前個秋遊探險服打歌

越嚟越多

睇下條下鄂線

屌你

我都好鍾意佢挑染

我唔上去開佢波已經好好人 明明我可以晏啲先醒

尹師兄世一

我mv入坑圖係ruto

點知原來係畏高嘅小朋友

Sorli thanks 艾粒U

我會唔會太早覺得佢靚仔，佢一丁友畫畫嗰集已經覺得佢靚仔過喺TB 喇

希望佢下次可以除帽

會唔會去人間房屈蛇

個剔眉勾走咗我個魂走

可摸耳過嚟叫醒我

係咪轉咗plan 先無

邊個都唔識個陣睇Mv我都對ruto 崔崔有幾大印象估唔到佢咁細個 以為最盡01

我估佢哋會撈亂訓 唔care邊個打邊間房

許願

點解我無呢啲師兄，唉

我都覺 畫畫嗰集好吸引望住佢坐喺度畫成日都冇問題

사랑한데이

一丁友畫畫淨係覺得佢好靜畫畫勁 同埋pat陰好油

冇問題

我都係呢度入

睇完鬼片 衝曬入其中一個間房

我都無

集氣

釜山男人 點解我咁正

一丁友個陣覺得佢個頭好油 同埋心條友竟然畫完又即刻作歌 唔攰咩 係咪做show咋

係咪打光問題咋 我覺得唔係好油姐

諗到我哋毒鯊咁衰真係毒撚黎㗎

挑染顯得仲油

無睇ygtb 所以一開始睇mv最有印象就係ruto同阿鯊 反而對馬屎無咩印象 直到睇到佢有強迫症先開始留意佢

熄燈唔該

奎仔勁慘不過好似好多人都好鐘意去佢間房玩

跟住去咗尹豬間房度

不過我個仔唔鐘意留喺房同佢玩talk嗰集奎b好似真係sad咗咁

你班黑粉

係 話Ruto成日去咗崔崔度

我反而覺得去得玩TB嘅J team & A team 都係預備出道
溝埋一齊純粹係菊想睇點group 會多啲可能性
但係我估唔到揀阿鯊唔揀Kenta
因為佢都好勁

仲要玩得勁開心大聲嗌 聽住隔離房玩得咁開心 毒奎自己一個坐喺房單排靜蠅蠅

你幾時入坑㗎

真真會care 掛

佢隻手勁靚
畫完仲要舒一口氣咁款⋯勁cute

人哋叫keita我都覺佢同ruto battle嗰個舞台 ruto輸係正常 keita真係嗰場好啲

Man 爆

好橙呀嗚 又唔過嚟搵我

都係佢有啲潔癖

妖，本身唔覺佢個頭油，你哋講完留意下先

但牙鯊挑染都好好睇

班衰仔仲要叫張床嘅主人熄燈

頂你

我睇T map 好似啱啱識阿鯊咁
睇MV 入坑嘅話我都會揀芳典⋯Boy 佢勁man

我都唔知係邊個step跌咗入坑 一開始聽到going crazy覺得好聽>睇完boy知有個靚仔>得閒得濟睇tmap覺得好笑>tmi/fc/山本>無限翻煲tmap>tb

佢異常迷戀yedam

未unlock傻奎嘅日子

呢個個樣勁似

識貨

見佢成日對住潭仔癡漢笑

對唔住呀Keita
佢rap 係唔差，同埋佢識作曲填詞
可能rapper 唔入得太多⋯本身都有四個喇

笑到有啲心寒

佢宜家幸福肥 好得意

Keita 都唔差呀

Wfc

當初我只係focus 係佢畫到咩程度完全唔認得佢就係我覺得mv好靚仔個條友

張gif

佢好似無嘢carry唔到
Ruto 白金唔好睇

如果係同本身treasure13嗰四個rapper黎比較 又真係唔會揀佢嘅

Rain 唔好淨係捧自己喇

啲J line好難再用顏值比較

ruto白金真係好mk

仆街

嗰陣我以為佢染白金係要準備出道 勁興奮 但係又覺得白金做出道look好柒 不過依家睇返覺得都係好靚仔

前提係我12個都唔識

勁唔襯佢 白金同minion比會寧願佢搞返爆炸頭

好複雜嘅flow

最愛舞台之一

好睇喎

我好少會睇MV入坑可能因為每人得幾秒太快
同埋我唔係睇樣就入到坑咁膚淺雖然靚仔會吸引到我去追綜藝

係喎，仲man 㗎喎

好似好複雜但成個過程加埋好似唔够一星期 好懷念sem break原來係可以得閒到咁

不過佢機場圖真係勁mk...帶晒鏈咁 都費事貼上黎

喺遊樂園果集佢塊面大大隻字寫住我想同yedam一team

想mi下佢面豬仔

屌 遊樂場嗰集真係好殘忍 牛b

Tb俊奎已經翻唔到轉頭

咁又確實係，用rap揀真係到BX都未到佢

係呀，當時J line 真係好多都好好樣

撒完嬌扮無嘢
:

屌我本身以為你話微辣Rachel迷戀yedam心諗佢又幾識貨

我覺得佢白金係極與極靚嘅話會好仙 唔靚嘅話會好MK

換耳？

佢轉個髮型好似轉過個人咁
但係係唔同嘅靚仔

始終牛B果陣實力未有其他6 個標青
宜家
我係話細佬上到高中小心俾姐姐搞

好在唔係佢用白金出⋯如果唔係點會見到咁撚靚仔嘅阿鯊

笑死你話費事貼上嚟跟住我貼咗

仲MK 過GD

頂你上面果張旺角一條街有十個

頂第一張真係 好驚佢吹雞接我放學

同你個flow差唔多

召喚低配GD圖支援

真係爆炸頭仲好睇啲

你阿哥：

唔會⋯崔崔forever

我本身就有少少臉盲 mv個度以為係高逗靚仔 佢係宿舍畫畫個陣又係乖乖地毒毒地咁嘅氣質 搞到我無辦法聯想到係同一個人

tb真係唔會再睇多次
崔崔太慘

眾籌用圖做手幅

真係有崔崔潭仔都夠我追Treasure7

講多次

我唔想喺街派

兩個都好睇做老母要g持阿仔

@樓豬

牙鯊我入坑位係呢段片 覺得佢點解講嘢可以咁細聲 但同牛b互動又好搞笑

忘了愛手幅

我都係咁話
我愛崔崔係因為三年前屎忽痕睇M9
咁cute 嘅rapper 第一次見

我都係嗰陣最偏心就係04line兩個仔仔

有實物觀賞緊

哇頂第一張咩事 係咪p過龍

真係好好笑

正常想同佢喇

我依家想像唔到要分開兩團一團少咗成一半人 諗下都覺得冷清

又iron man

是旦喇，我幾鍾意佢做自己
開心就好

依家真係啱啱好 mk啲講句一切都係最好嘅安排

最sad 係咁

其實佢有時都man 嘅

Cute仲好 我鐘意

第12名搞笑

佢呢段嘢有啲出乎我意料 第一次發現原來佢可以keep住同人對話

唔好再搞呢隻色喇

你做Kpop fans 都幾辛苦，一撚定成日認錯人

崔崔世一
頂你iron man

Btw以下開始收集榮B圖
生日啦生日啦

我哋想

都認到嘅

我有張gif 唔知大家想唔想睇？

更加唔好提本身都幾鍾意奎同埋魚仔⋯

係

想

用圖拯救老母

所以我平時根本冇興趣睇大型團 最多認到t團同exo個啲一直淨係做到yg飯

真係當初覺得12位好多

TB 我真係無留意過佢，我道歉

你哋叫我po㗎咋

唔係圖但想大家都比佢錫錫三啖

唔好咁啦，TB時期，我覺得芳典一定會係13個其中一個
因為佢一上台真係好charm

福岡大佬

竟然係鳩talk ?

好得意喎

好開心做佢fans

嗰時睇覺得好mean

TB個陣估唔到最後會出13個
芯表示7個好難揀

係，除非出小隊，如果唔係唔好拆兩團

辛苦曬⋯認我飯嘅團，邊個成員剪咗小頭頭髮我都知
唔飯就成日認錯

我估到呢張

唔知點解反而鍾意開大型團不過嗰陣第一眼睇treasure都覺得有啲面盲 但平時唔係會面盲嘅人

你一講榮b gif真係第一個諗起呢個

係 宜家咁樣真係好好

之前佢對自己冇信心宜家真係開心好多

其實睇得出㗎⋯
魚仔，傻奎，潭仔，MK，崔崔，Ben 一定出到
一睇就知BX出唔到

EXO seventeen 我面盲咗

我就係要呢啲

幫我call白車

我通常靠髮型認人所以得yg啲每個人都有明顯唔同特徵嘅團先可以令我快速認到 睇tmap個陣覺得佢地啲頭好多都差唔多 但再睇返其實又幾大分別

我平時俾佢錫慣晒 已經免疫咗

佢做到idol, 公司又畀咁大自由度佢哋寫歌
Fandom 又唔差
佢係man 定cute 又有咩所謂
最緊要唔好成日畀人黑

Exo以前有睇團綜所以認到seventeen見到個名都嚇到唔想睇

12隻開心健康就夠

Seventeen 真係認唔到

我以為seventeen有17個人

姐姐黨真係要求唔多
反正我哋一隻專初動多過人兩隻加埋，無所謂喇

我都係frd同我講先知唔係

我都係睇weekly idol 先知唔係

Orange 日版一定好撚好聽

原來大家都唔知

Samefrd講開先去wiki睇先知唔係

13個
佢哋13個人，3個小隊再加一個大隊所以叫Seventeen
Source: weekly idol

咁都可以撞

又唔係飯佢哋，無啦啦點會知

頂笑死

因為我聽亨敦講

立眼望落去太多人都唔會認真數

聽講日本一日全國6千個

我都係睇亨敦先順便識佢哋

因為成日會有人幫佢哋澄清

我想翻鄉下呀
美國疫苗加油

我啲frd 都無飯佢哋

以前weekly idol有cony dony真係無飯果團都會時不時比預告吸引咗去睇下

笑死

我差唔多期期男團都有睇
除咗啲新到我未聽過個名，同埋睇trailer 都覺得悶先唔睇

竟然夠膽玩美股

崔崔今日好似靚仔咗咁嘅

心情靚

今日投MAMA了

我今日先知可以投棄票

上兩個不可下面可以選投

可能冇補妝而唔係化妝師問題
加上啲fans upload fansign好喜歡加濾鏡搞到好奇怪

tb better真係撚正一開始見到佢手曬震以為佢會撻q 點知

我都係把聲真係好好聽

Kaja Kaja

師姐

又有点甜哩首歌共匪最愛

又打fans

成日打fans到有真fans sign點算

究竟平時有幾無聊

仲諗住google Isma係咩嘢食點知係op個名

究竟幾時可以飛韓國

好想見真人

有咩見仲有

好想攬

怪唔得之有啲似層相識嘅感覺

把聲好明顯係佢

係 好戇尻無啦啦咁嗌

呀呀呀呀呀~
同埋把聲咁易認

想俾鯊b鬧

中

頂 個個都咁覺得

岩岩先追完post

白馬王孑鯊

短頭髮嘅我表示

好想要..

呢個禮拜去剪..

想啲專快啲到

唔好剪個飯蓋頭

畀啲時間K 站喇...好似未有站收到YG select..

我唔會再留陰...

睇黎原po係短頭髮

又係氹fans..

我見有啲站已經收到交晒收今星期應該會有

可能真係鐘意短頭髮呢

想知崔崔鍾意swag定可愛型

Boom, 咁都撞

我隻貓

正常都係長頭髮嘅

mean到

諗起佢扮狗..

お兄ちゃん

好正

好撚癲 無啦啦自己喺度扮狗仲要喺地下爬榮b問佢扮乜 佢答狗嗰陣 feel到榮b好無奈 er....咁我扮狗主人

想芳典哥哥教我游水

榮b話rurara鍾意飲earl grey cls

榮b：啲日本哥哥全部都奇奇怪怪

榮b仲陪佢踎落地 心諗 啊哈哈..佢扮狗呀?咁我係咪都要一齊先搞笑..哈哈..啊......

想同芳典哥哥玩煮飯仔

心諗啲阿哥真係痴線...但唔理佢佢又好似好慘咁

想同哩位yoshi煮飯仔

榮b都幾慘有一班成日無喇喇發癲嘅哥哥同細佬
十二個暫時佢最正常
除咗仁之外

尹少唔喺鏡頭面前攬攬錫錫都正常嘅

我啱啱食完佢煮嘅早餐

動物傳心師

最尾個張

但我會打隻蛋落個鍋蓋

人地問起仲要扮唔係你做個下先好笑

屌隻龜

多謝你 我都想咁做好耐

典囝沖啲latte 好好飲..

你以為啦

睇完之後即係將佢擺入癡線嗰堆..

邊個戇尻仔啊

有人開post係好事...

做咩偷影我條仔

佢星期一off嫁

做咩偷影我？

我尋晚無醉..

唔好成日灌醉我男朋友啦

好掛住佢

我都短

好耐無見佢啦

你係阿妹...

下個post 尋榮B

正常嘅 鯊b首橙我都唔信真係咁簡單 一定會有少少自己嘅經歷情感嘅

唔怪得啦

頂呢度笑到醒左

榮榮12月4號生日...好期待個live..
佢一定勁多老尷笑...

cap 片留念先..

每個producer 都要有啲經歷
贊成拍拖, 但唔好花心就得喇..

所以佢特別錫我

收皮

尋人啟事

無錯

差唔多喇..無負面新聞出咪得囉...wfc

真呀 唔好俾我知係player

其實我覺得橙可能有少少講日本思鄉

係呀..唔係失敗咁, 真係無所謂...
死喇, 究竟我地係咪fans

佢應該好難經歷到..

idol都係人 拍拖好正常啫

寫畀老母?

翻屋企食飯沖涼瞓覺

我哋可能係黑粉

日常黎

真 又成日話班仔戇尻

要寫有共鳴嘅要有差唔多經歷...

仲成日笑佢哋蠢

屌你仲咩無啦啦屌人老母

寫俾日本女朋友

米癲拉你哋明明首歌咁感人

散咗就散咗 咪望返轉頭

可能牙鯊係孝順仔

不過諗起首歌真係寫俾牙媽嘅話 我哋之前啲ff真係

係囉..

都合理呀, 幅畫係一男一女, 可以係老母同仔...

頂笑左出聲

好啦 我正式宣布牙鯊係寫俾牙媽嘅

好歡樂嘅Monday

所有情歌=寫俾牙媽

成日諗人地拍過拖..

笑左孝順父母都啱嘅

有地盤鯊

正解

期待阿仔寫俾我

咪係

明明個個都正正常常點解係佢一個成頭汗

牙鯊係孝順仔嚟

踎地鯊叔